# Задание
Нужно получить следующую информацию:
* Операционная система с версией
* Имя компьютера
* Имя домена/рабочей группы
* Список пользователей:
  * login
  * дата последнего входа
* Список сетевых интерфейсов:
  * ip
  * шлюз
  * маска
* Список установленного ПО:
  * название
  * версия
  * признак является антивирусом
  * признак является межсетевым экраном
  * запущенный процесс если есть
* Список запущенных процессов:
  * название
  * listen порт если есть
  * под каким пользователем запущен
  * полный путь до бинарника
* Список USB-портов:
  * название
  * информация о подключенном устройстве если есть

Всю полученную информацию сохранить в виде json файла.

# Сборка
Настроить автоматическую сборку бинарников для
* Linux 2.61 и выше — amd64, 386
* Windows XP и выше — amd64, 386